citi啲RM串過馬撚

屌哪星，未遇過個做野好似乞佢咁

而家係個客要搞呢份野 我打俾你係follow up,

個客識既就唔洗我地幫佢搞啦

你夠膽死同我講「你有咩自己問返個客」

因為你一個人唔合作 浪費緊三方面既時間

咁既工作態度 我真係祝你步步高升

唔開名都算....
屌你連係Corp定Retail又唔講
邊個department又唔講

個客銀行入面d錢以億美金計
我同個客已經簽晒約，關call客咩事
而家係個公司客需要個banker出張野我地行先肯同佢做成單deal，個客已經自己call埋個RM
佢都係唔理（已經有乜理由咁大排要個客自己call)
就算唔係大客 客既request就可以唔理？點解可以合理化呢d服務態度

我地行本身都唔係好方便contact個客既rm, 都已經打埋俾佢又矮又西。

之前做過單一模一樣既deal, 又係citi, 又係唔撚理

相反渣打 dbs 唔係話好熱誠 但起碼有request都會去做

Citi d人可能個個爆晒數唔洗做囉

利申已叫個客調左16億過dbs 唔撚用citi

仲有 發夢聽聞過

Citi一男一女RM

各自已婚

男既唔到數

女既爭張單

男既用單換鮑鮑

女既果年爆大數

皆大歡喜

識玩呀